[緊急，星期六悼念]李鵬未死

首先
誠邀大家星期六出席中國偉大已故領導人李鵬同志嘅悼念活動

但係，唔好唔記得仲有個李鵬未死

佢就係香港李鵬 鄧炳強

鄧炳強

警務處副處長
警隊行動處副處長
由612到宜家所有屠殺、圍堵、鎮壓行動，都同鄧同志有關
鄧同志身為前元朗指揮官，更加有多年打擊元朗黑幫經驗

鄧同志同李同志一樣平亂有功，希望大家悼念李同志嘅同時，唔好唔記得香港都有一個李鵬，對維持香港特區嘅穩定立下大功，堅守平定暴亂嘅路線

相信香港警隊將來由鄧同志接任處長之後，香港治安將會更好，唔會再有暴亂發生

希望大家幫手推po，等多D人認識偉大嘅鄧同志，同埋預備十一月恭賀鄧同志晉升香港警隊一哥

push

樓主標題黨死全家斷子絕孫

推

sor

但係香港李鵬真係未死

佢就黎接任一哥 但係冇乜人對佢有印象
香港人唔識佢真係唔係太好

唔可以比奴隸聰一個人搶曬D功勞

可以去街市買盒叉雞飯拜佢

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

p

推啊屌你老母

幫手推 鄧同志真係太低調謙虛 香港人要認識下佢

講埋佢係浦東幹部學院出身吖嘛

[長文]人生最重要的選擇題

今日元朗，聽日全香港
無權警黑勾結！！！！
一撚定要去啊！！！

唔出下次少左元朗手足

下下次少左另一區手足！！！！

你今次縮！

政府下次又用同一招同付你

咁重要都冇人幫手推po

由612到宜家香港人剩係記得聰聰
鄧炳強上唔到熱門 香港人真係對唔住佢

大家真係咁忘恩負義
唔諗住報答下鄧副處長咩

點可以比一哥攞曬D光環 公平咩

香港人真係要知恩圖報 唔可以唔報答鄧同志嘅功勞

推到鄧狗仆街

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）/ QEH 中大百萬大道 （和理 靜坐）
727 元朗 （和理哭 悼李鵬 祈天父原諒64罪行）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

幫手推多陣

仆街抵推
姓鄧既仆街
更加要推

。

佢真係好謙虛低調 幫手推比多D香港人識

幫你推，推到鄧狗仆街

屌你越暴力民意反抗越大，老解無驚過驚鳩你？
夠膽開槍蔡英文直接宣布當選

鄧同志人氣同個po一樣

李鵬不只是個人，更是一種精神。

順便玩Pokemon Go!

唔可以放過鄧狗

以為真·李鵬回光反照

大家唔可以比咁少正皮鄧同志
佢功勞咁大

香港鎮壓咁耐唔係回光返照係咩

推唔起個po

對唔住鄧同志

PUSH

查出二哥住處,禍必及家人.

大家都剩係記得一哥 幫手推

Push

建議播小鳳姐熱烈慶賀偉大李鵬同志獲得毛主席接見

個po就黎沉

香港人唔可以忘記鄧同志嘅功勞

幫手推

推到第十頁

Pish

自推到第十頁

Push 帶定幾百億黎燒

要推到條仆街死

個po就沉

推到佢落台

推佢老母

就沉

新一代李鵬

我覺得
雖則話追悼會唔需要申請不反對通知書
但都應該去申請吓
睇佢反唔反對

個po沉都唔好比鄧炳強沉

推到第十頁要抖抖放棄了

PUSH 推到鄧副處長做鄧大帥

推埋第十頁就算了

重要

沉了

陣間開多次po睇下推唔推到

唔推住了

二哥

穿唔穿紅衫？

727元朗都要去！！

今日元朗，聽日全香港
無權警黑勾結！！！！
一撚定要去啊！！！

唔出下次少左元朗手足

下下次少左另一區手足！！！！

你今次縮！

政府下次又用同一招同付你
今日元朗，聽日全香港
無權警黑勾結！！！！
一撚定要去啊！！！

唔出下次少左元朗手足

下下次少左另一區手足！！！！

你今次縮！

政府下次又用同一招同付你

支聯會做嘢啦，以慰六四英靈

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

新po

再推

鄧狗公

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

推新po

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

幫手推新po

撞

幫手推新po
[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

幫推新po

香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推呢2個post上熱門同時將消息散開各處
🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城